回歸一詞最噁心

明天71,出現最多的字就是回歸。回歸一詞最噁心。那是中共給香港人洗腦的詞語。香港回歸的,應該是大清。大清不在了,輪到中華民國。因為中英南京條約正本尚躺在台北故宮博物院。所以說香港回歸,無論如何輪不到中共國。
正確的說法,71應該叫政權移交,或者是主權易手,若再說什麼回歸,豈不正中老共奸計?!

我係英國佬1983年一於就咪撚理佢 一味拖字訣 提都唔好提